[有圖有片] 個大肚婆嘔成咁都唔即刻送院！黑警無一個係無辜！

片：

懷孕女友被捕狂嘔 男友：4個鐘先送院

1男5女昨晚在天水圍銀座行人隧道貼文宣時，被警員搜身後以涉嫌刑毀拘捕，當中包括一名年輕孕婦，她在場已經不適嘔吐，但原來被帶警署後，擾攘近4小時始獲安排送院。候任區議員林進獲悉事件後趕到警署協助，被捕男女亦已獲安排律師團隊跟進。

仆街人渣大肚婆都蝦
幫手retweet呀

班仆街人渣無一個係無辜

我祝雄性警甴嘅老婆女朋友日日都嘔得甘過佢

自推 1/10

唔止要咁

自推 2/10

警甴冇一個係無辜

就咁死咗去益左佢地
有排還呀dklm

屌曬黑警

我屌你老母丫警曱

隨街一個軍裝都係咁仆街
唔好同再我講
淨係衝突前線開槍個d先要還
要全隊清算

自推 3/10

up

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

要靜靜雞咁做 咪冇人COVER
靜靜雞俾人拉哂囉

明明係大肚婆
點解要聽班狗講野
夠膽就郁大肚婆
唔舒服點解要聽班狗講

自推 7/10

佢地口號係心繫社會喎

孕婦動肝火對BB都唔好

心繫黑社會就有佢份

仆街李月民報警撚

自推 8/10

推

我好難過 手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

自推 9/10

自推 10/10

push

Push

屌

正仆街，黑警死全家

藍屍清牆噴黑牆就守著

貼野就告刑毀

煲大佢
死黑警無一個係無辜

Retweet
Share
仲有好多人未知呢單

外國文宣TWITTER又要做野了
呢類對比好啱左膠睇

日日都Deep____ 嘔到仆街啦

貼野最多只係傳票
邊撚使咁樣屈人跪呀屌

痴撚線

有冇文宣手足製圖

【第三份德國聯署(98731) 最後兩天】
早前德國人Enzo Mazak為香港發起了三份聯署，其中最後一份將於明日截止！
其中兩份分別促請德國開展全球馬格尼茨基人權問責法 (99914)和促請以即時和實際的制裁拯救香港人道危機 (99604) 的聯署已於日前完成，但第三份關於「促請德國減低對中國與非民主國家依賴」的聯署仍欠大量簽署，請各位聯署支持和轉發廣傳。
聯署網址（內容為德文，可用google translate或參考下面的教學鏈結）：

教學：

涉嫌刑毀

祝完現實就會發生啊?
彈撚開啦 剩係識網上打飛機
捉埋你都仲得啊東亞病夫

嘔其實有咩咁急要入院？

有冇個大肚婆最新情況係點？ 有冇影響到個BB?

淨係嘔咁益佢
班狗吃埋咁多TG 累積咁多致癌物 生個有病既出黎 照顧一世 班狗先會記得咩叫報應

妊娠嘔吐有咩咁急？

痴撚線
女權呢

四個鐘

冇人性

推！

死黑警

好嬲好嬲 SO WT???
幫你大多幾次肚又點話呀

支那人先係東亞病夫

落地獄

Retwitt

Retweet

狗？

請杯葛所有既警甴朋友

黑警冇一隻係無辜

唔該 連少少一步都做唔到 就唔好話愛香港

推 希望呢位太太會健健康康 平安回家

狗隊前線好多深黃

上面d 會然 仲用一個黎形容黑警

你地同黑警好撚friend?

DLLM

講句好嬲只係用幾秒
但可以畀更多人記得曱甴嘅罪行唔好咩？
有做其他野又要匯報俾你聽咩

警狗真係同畜牲冇分別

黨鐵同美心都係

解散警隊 刻不容緩

真係好威威
唔講以為捉到6個大賊
原來只係貼下文宣
對住6個矮自己一個頭仲要手無縛雞之力既後生女
仲要有個係大肚婆要人跪係到
羞唔羞家丫大佬
切左條J佢啦

屌，呢個要推爆

佢點解會嘔得咁誇張

d

上面成班繼續網上屌啦，屌完繼續和理非由得班黑警繼續打人！
佢地真係怕你有牙

retweet

祝警曱既女人早日流產

[突發] No TG寵物日曆card 2020

黑警死全家

聽到話call白車，ar sir 講？

以肚襲警
拉啦

俾著我見到狂暴曱甴都反胃

S

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

死黑警！

又FF 有做其他野D狗就唔會依舊咁惡啦

沒有一個黑警是無辜

屌佢老母西

貼文宣有咩問題

黑警死全家

dllm

死黑警你有無人性

話你係狗都侮辱狗

大肚就咪出街啦好心

hello sir

全部都係皇軍
仆街死啦

希望佢男朋友/未婚夫會追究落去

sir????

屌你老母，就係冇人出先迫到大住肚先出
感激哩位媽媽

見到樓主個標題就諗起前線深黃.jpg

Blame the victim 做乜
如果黑警強姦人係咪怪個女仔做乜出街？

post 乜野？
係你地有份做成

暴政你地又唔推翻，算
黑警一個都冇死，冇人搞佢，算
貼牆又冇人冇街坊
得個心黃，食下黃圈遊下行當贖罪券
上連登出下post悼念下人
正宗抗爭free rider

黑警屌你老母

推上國際

哦 喔 決定嬲一下

黑警皇軍仆街死啦！

跟本就無人性

咁都唔即刻call 白車
班狗滅絕人性

下次街坊見到被捕人唔舒服或者受傷記得幫手叫救護車

班狗冇性架
唔可以用常理去諗佢地
話知你穿埋羊水

講個笑話你聽 香港人 反抗
心諗咁又點? 係好心痛啊 咪止於心痛囉各位

人哋立陶宛15min 率先報十字架單嘢
大家仲唔入去同人講多謝
happy new year?
立陶宛文laimingų Naujųjų metų

7小時得5 個like 1個share 0 comment 點做嘢㗎？
仲有十字架Fb post 可share and comment

使唔使每次出post都匯報自己做過咩先

呢個真

同埋係打27353355救護車總台，唔係打999

借個位
[正經文同我推上熱門] 光復粵語，文藝復興嘅時代終於要來臨喇！

魔警死全家！！

女權組織幾出嚟？
唔好撚縮呀

正確題目係 黑警連大肚婆都搞
已經超越晒人權同人道問題
況且貼文宣又無犯法

曱訓平

唔使

但你諗下其實個大肚婆唔使咁慘
如果一早肯解決黑狗

死全家都便宜佢地

香港獨立 唯一出路

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

我屌你老母

好嬲呀 呀 呀

黑警真係冇人性 , 已經唔係人嚟

仲要第7，8個月先流

好嬲呀

祝警嫂早日流產
狗仔狗女變k胎
全家絕後

希望仆街死黑警d仔女過唔到十歲

I guess you mean:

但連登到而家都仲有白警論，叫藍登啦

和平抗爭正
繼續嬲，繼續祈禱佢地有報應
準備迎接新疆2.0啦
希望將來被輪姦被自殺被切器官被夫目前犯既唔係大家/身邊既人啦

clsD黑警已經走火入魔

黑社會真係

屌人唔殺狗嘅你又殺咗幾多隻狗

人渣

無來人道

法律不外乎人情

Done

四個鐘 仲要大肚

屌你老母 成班冇血性

中途無撚左個肚你班黑警點賠

推 黑警死全家

貼文宣係告刑毀

冇一個係無辜

你今日簽左未呀

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

仆你個街

痴撚線線

屌你老母

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

唔係人嘅所為

捉佢地d 大肚老婆強制流產 當扯平

要母子平安
人地大住個肚都貼文宣
你班香港人呢？

Cls

眾志琴晚推緊幫拖啦

放埋係到
快撚d幫拖

你今日簽左未呀

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

拿拿林快快手簽左佢啦

到今日都仲未有一條警狗因為咁而比人做低

香港法院垃圾

禽獸不如

黑警係仆街 但隔離嗰幾個做乜唔理佢仲係度玩電話

唔夠
要班賤種將二噁英傳晒俾班臭閪警嫂 之後全部嘔到連個子宮都嘔埋出黎 等班賤種無臭閪屌 唔駛再生埋啲賤種二代出黎遺禍人間

簽左

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

講還還
俾人拉左係慘
嘔都無限放大好on9

u r right,

人性既醜惡

屌 垃圾黑警

仆街